點解無毒撚點名post 好心推死一個

完左啦

有 冇人點所以沉左